2100 寶琳狗屋附近 路祭

大家 仲記唔記得7日前
有一位女手足係狗屋慘叫
然後有一個大白箱搬走
今日係頭七喇 今晚9點 寶琳狗屋
希望大家可以去附近路祭🙇🏼‍♂️

推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

1/10

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

推一

推二

推三

推四

幫你推

路祭

需要各方支援

#呀！！！！
#死黑警
#又唔做野
#又唔讀書
#呀！！！！！！

推五

推六

推七

推八

推推推推推

推九

推十

Tui

Coming

幫推

831

推唔郁，但都想幫推

多人嗎

coming

push

再推一

好唔想承認係真..幫推

Push

再推二

推撚死班黑警

有片拍到大家睇就好嘞

再推三

推20

推19

呢單真係好堅…但唔想係真

再推四

再推六

要推五

再推七

再推八

再推九

再推十

唉 一句到尾 小心 你路祭一樣會拉你

幫推先

咁夜先出post買唔買得切金銀衣紙

up

tui

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

1

死推

希望唔係真

七日前係將軍澳狗屋發生左咩事？

大家 仲記唔記得7日前
有一位女手足係狗屋慘叫
然後有一個大白箱搬走

pish

唉

炒車啦

link ?

因咩事捉左？

個晚之後有咩女浮屍女性跳樓可以留意返

人呢

唉 希望炒車

嘩屌

記得要be water 好似上似咁
RIP

等陣呀師兄 黎緊

狗屋前塊地剷起哂

冇人

班狗有哂準備 be water

手土

屌 好伏wor

仲有磚自動起左

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

之後油塘就有浮屍

樓主ac好空

嘩屌, 你做咩POST我開, 我唔撚再做偵探啦

屌。。。

浮屍

好多狗
Mon po狗

黐鳩線咩~打人唔駛咁狼死吖！

正常 我都唔會post野今次都係代post

有手足比人拉

幫我推
星期二9月24晚上7:30有民間記者會

咩事

屌有手足跑走俾狗追
唔知走唔走得乜

已經7日

突擊

狗拉左？有冇手足名？

琴日單女浮屍係咪都係

Rip

散左未 未嘅趕嚟

邊有比人拉

一手？

係咪走甩咗 我見佢拉住佢書包

相

有冇錄音 未聽過

依家黎要去邊? 到到都有狗喎? 2期?

Tiu

橙旗已扯

屌
真係有狗
十幾隻逗緊兩三個後生

屌後生就是原罪

P牌仔 有心無力

究竟會有幾多on9會出
條友po 張圖，朦到呢，又無片
可唔可唔好拉低d 人既智力

TKO

寶琳將軍澳狗屋對面間永興茶餐廳
藍到發紅 啲狗買外賣有折扣

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

五百正皮 二萬人公海
出到黎一百人都無
連登仔真係唔話得

永不幫襯

話說呢頭究竟剩返咩可以食，唔計榕記同hungry korean
食到厭

阿活

慧安園啦

真係局黎

4-50狗入左景林捉人

好心痛